[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(634)

Ggggghhh

5:0

荷蘭差一球

血已回滿

痴撚線

河床苦主

屌 400@2.68 暫停受注 failed

荷蘭 5-0 科特迪瓦

我買300都唔得 on9架

狗會開場荷蘭俾大家就係幫大家追河床數

今日執到少少

荷蘭加油 主其他

荷蘭加油呀，主其他就有人派

狗會叻叻

想訓 但又想被派

主其他上
幫手足嗌

補返河床班撚樣數

冇買 入10蚊都好

主其他

買唔到
買左第6球 希望入

我發誓今世唔再買南美波

之前買落主其他

頭先唔理河床隊西波去追荷蘭就好了

2x1
貝爾主w
奧林主盤

得返$100
求大蛇教路上返1k

荷蘭又越位
入多球先啦

入900

5球追到3球 都應該發左

根本就係劇本 河床連續十幾場至少8c今日鳩斬浪費大量時間

下面主定客

努力翻工

fine

搵緊工

捱多12分鐘望比人抽中

奧特咁撚廢唔好扮野屌打啦
比人入啦

荷蘭入多球呀

屌到荷蘭入多球

客

荷蘭叻

仲有幾場國際友誼賽 睇下有冇潛力開主其他 覺得有既就擺少少落去

入呀

想買小保加贏波等隊垃圾床追唔到

同路齊處

荷蘭

隨時一齊輸 下場再撚

無買荷蘭都幫叫

爭冠都踢撚到咁on 99

聽朝早D起身去温書...

洛賓入一球仲要靠12碼 醜唔醜？ 快手靠實力入啦

荷蘭入多粒！！

荷蘭無即場？

荷蘭入多球

有

入多粒啦

後悔無買主其他

求下荷蘭入多球

奧特又黎收咗錢唔俾起腳

5:0好分過主其他

頂實

主其他 快

5:0 17
5:1 22
Other 15

入多球啊 荷蘭

咁你要派我

好似換走左?

熱迷子又有買？

刷角就頂入啦

派我 想訓

同乞

求派

我後補5:0 5:1

比球探呃撚左 以為佢未換出 我仲allin左荷蘭ng

橙

上個po lm嗰d抄低哂 唔好5:2就ok

換曬主力落場 應該是沒有了

5:0夠啦

我有冇份留

快撚d入多球呀

81777778 lm

5:1啦

我有冇

買左少少ng

都有

唔係一追又輸呀嘛 on9

派me

我又係 屌

幾次買唔撚到. 一買就已經係第六球 屌那星

5球我都無追 唔好一追就輸

醒下啦懵撚

可唔可以派埋

我呢

on9 直接吹雞完場

矛補時

一樣

完

手足下次早d sorry

我個主其他

又輸多100 痴撚線 點賭
300 300咁買第4第5球買唔到

仆街人地岩岩落場就吹

仆街 踢多幾分鐘都唔撚得？屌你老母咩球證

抽獎

痴撚線...買個d買唔到. 唔中個d係撚咁買到.
狗會真係on9 唔係賠率變就係有撚排load.
輸鳩硬個d 1秒收我錢

仆街 20$推到上180$ 又輸晒

上個Po講左

希望中

iktf

中我啦🤦🏻‍♂️🙇🏿

希望中我

TG：EmperorQin

留定先 如果真係派我就直接add
thanks

一齊推 得番40

阿甲就唔賭啦..留番賭美職算

呢句真

真心sad 5球都唔敢追 最後個球就追 點知就係咁無晒

尋日祖記輸波..輸小小錢唔緊要..個心都痛
之後美職全派錢無買過

買左150落去

Pass 美職
等聽日下晝場亞假

應唔應該買少少高士路以表對高sir既敬意

敢追3同4 但係賠率變同唔撚受

直接派我得

個陣西床角未派 追唔到

今日玩左成日 10蚊推返上1k然後又輸到得返100

今日400上到 4.8k
多謝荷蘭

本來抽1個 而家抽2個 大家高興

1k果陣應該cash out一半

支持

10蚊推上1k

日日羊幾K

我

Ｇ持

Lm ok?

想知點推多D

lm

諗住入錢果時都係入$100 咪繼續玩

真

熊Sir你張50K聖羅飛呢
洗唔洗小妹幫你貼

要呀想睇

Lm

奧特入未

聽日or 後日入

又唔中

多謝修仔

唔望抽中
但係可唔可以下次講買咩 我地一齊贏

叫左成晚終於有

聽日我又由4,5百再推過 慢慢玩

甘美奧肯入未

係呀

跟你推波波

勁！

有冇睇？踢成點甘美

支持贏多D 可以比我地呢班職乞乞下都好

奧特足球會絕殺

好彩荷蘭救命
唔洗吐凸

普仔有講低買咩架

唔洗跟人 信自己啦

試下改變方法

感受唔到贏嘅滋味

㩒住打但無球中龍

明顯係人既問題

我都係

6260 04-06-2017
23:29 角球大細 星期日 18 諾高平 (主) 對 哥登堡 (客)
大 [11.5 個] @ 2.10 $1000

$1,000.00

6266 05-06-2017
01:02 角球大細 星期日 26 聖羅倫素 (主) 對 河床 (客)
大 [10.5 個] @ 2.02 $1000

$1,000.00

賭博有輸有贏 冇長勝將軍
跟住自己節奏買 自律最重要

巴甲唔係三場半和呀

其實日日都有事前講 不過唔係d咩蛇
有贏有輸 今日都衰紅鑽美國佐加
大注左696x西花 同推多次諾高平 加荷蘭負碌

黑仔既就會跟中你輸嗰3場

大家晚安了 明天再屠馬會

睇情況買走地仲好 至少有機會中一口

入啦

甘美奧半主派100一個

比狗會屠

真 一日幾百 玩下 亂買

留名1:0

即入

Me

希望在明天

甘美奧整多粒

半大啦

甘美奧12碼

甘美奧2:0 未

痴撚線 甘美奧無盤就老撚咁射

LM

集氣2:0

無時間啦

2:0 啦

避唔避0400好

[img

咁快拜拜

普張相

已輸

奧特上盤又輸

垃圾波

點解手機睇唔到TG名 要自己打

各位早抖 Pass美職

神戶勝利船
清水心跳
廣島三箭
FC愛媛
烏拉圭U20 晉級
浦和紅鑽 第二個入球
AIK蘇納
佐加頓斯
諾高平
聖羅倫素
白蘭恩
聖保羅
小保加

心水Channel

上盤

收到

訓啦 美職主

嚇死咩 以為post左真樣

咁衰唔好派佢姐

少注 南美波太鳩自己唔夠膽買

中左幾口 推落小保加角大先

007

買唔到奧林普

話唔定係好事

普羅戶口pls

有清話呢場和波

聖保羅

可能訓左

兩隊都無乜入波能力和機會幾大

0:1
好彩無買

咁快收皮

南美波真係唔能夠睇賽績

秒爆 兩隊都廢 半一全一都有機

南美波冇路捉
假到仆街

場場買下盤都可能贏？

聖保羅追個和好嗎

執返身彩

主隊1射 客4射

1:1 又後悔了

主隊表現真係唔得今次只係好彩有12碼再踢落去應該都係客隊贏

阿甲開哂大波 巧不安

binc

2:1 真係後悔 訓算

好驚 半大全大

點解唔見我聖保羅追和咖屌

呢個鐘數結算

唉 明明主隊次次贏 信心又唔柒夠
抵自己輸錢

南美波我都輸到驚 買十場輸九場

輸到慌就係咁😂
睇中唔敢買
衝動買左既就炒

咁就3:1... 見到人地買客。自己信心唔夠唔敢對..

加油啦屠sir，信自己，明明好準

我就係例子

咁都cup 3球，痴線

睇賽績 客見哂底
主隊有主場之利同對賽贏9成
但唔敢對人

我有買主啊，我睇法係用主二連敗同客二連不敗做題材開淺盤同回主飛，始終往績全勝實力擺係度，唔踢假波都應該冇可能輸

有時候呢D就係運 今日我個FD買馬輸足九場第十場佢輸到灰借我戶口亂買中千一蚊位置Q，佢又唔係睇波嘅人見贏返小小又借我戶口買波膽2串3又比佢中千一蚊

呢種反cup狗會既感覺真係爽過射精

馬會係唔係戇鳩呢個時間結算

夠熱血

國父

希望訓醒收到錢 輸到慌 贏哂戒賭一星期

獨立隊點睇國父

燈到隻馬斷腳嗰時應該係我最黑了
大家搵返個低潮位 爬起來💪🏻

長毛 放工未

3-1

今日錢部大波算點

唔追就開半場大波膽 賤到

運呢家野

我都有度過呢場理志話我知應該小保加小勝，但經過河床一役我偏向和

諗諗下 錢又唔係無 但輸比馬會又好唔抵
贏到cash out戒賭了
小保加 西雅圖 生生性性比我生日前贏番兩注戒到

睇到個外圍注碼我都慌撚左河床 補第三球主唔接納 我就知無運啦

仲有半個鐘收工

追大波好過啦 阿甲齊心

咁我都係避左佢穩陣

你好似唔洗訓咁

等買即場美漬
應該沖完涼就買得

當番通宵更就知咩叫唔洗訓
我都試過

0800訓到1200
自然醒

35 37 大波
我要定了 開出黎！！
要埋小保加-1

搵食艱難呀手足

跟！

我通完宵要訓24個鐘

第三晚通宵
仲有五晚

我都係追下阿甲咋
半場3:1都敢開 仲有半0全3

返通宵更有咩做🤔好少車

希望今個月有2萬中啦

小保加上盤

5條通宵線
仲要睇埋旺角同港澳碼頭

長毛邊行

狗巴站長

仲未買得既

做到死狗咁
唔做都唔慣..夜媽媽

0515

眼訓個下好惡頂
所以聽歌

5毛

小保加買上盤定細波好

小保加上盤

Chigsgo fire 上盤

Houston上盤

訓覺

小保加回飛

諾高平都係咁 引客 散貨

仲未訓

Sleep is for the weak

想訓

收工！
繼續賭球！

六個月無食譚
仲有九日

係外國？

個bet365仲未肯叫既屌

係

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS（咁啱俾我捉到搞黃洋達，任何民主派被抹黑，製造FAKE NEWS，絕不手軟）

查比 大波
小保加盤

小保加最後一注

兩場半大算了
個腦攰到空白一片

訓覺算
希望訓醒正數

早抖

求小保加要贏

想喊又hi多左注 買左和

我淨係知獨立隊屌打緊

小保加真係慘真正攻門比3個中堅護空門解圍

博卡青年快出力

2.5b

高士路0-1

12m?

小保加12M

球證指入面好似

解圍舉腳太高一腳踩胸

博卡青年1:0

1:0!!!!!!

12M真係無封盤 不過1.06倍

小保加
高士路

真係就黎生日 比下面 比我贏兩場戒一星期賭先
頭暈暈想訓見到小保加12M即刻彈撚左起身

客勝就唔補啦..真係唔小心再補啦..
買左小小和波..輸半都有後路..

唔好落注啦
睇下球探算

兩場開個半大黎見我

無力屌
各入多粒啦

我買左上盤 補飛最穩 贏少啲好過比人杯個陣個心想死

有信心就補

半大

美職買主就唔洗諗
希望小保加同奧林普一樣正氣
已經淆左底無買奧林

美假？不了

小保加一定正氣
㩒住對家屎忽起勢咁屌緊

小保加ng

晏啲再賭

等美職

一開始比人禁都驚驚地 但最後恰左幾分鐘番黎見到12碼

鳩屎路又富臨

驚係驚河床翻版

365長封？

河床一直超越唔到小保加唔係無原因
小保加出力應該無問題 想保冠 今場應該無問題
同埋補左飛

2:0

河床學下野啦

唔敢追NG就2:0
365叫一叫

半大斷高士路

唔使驚 小保加好正氣

小保加呢場我一早講左會半大..
同埋係睇緊個賠率係咪真係咁準

呢場係嘅
上場比人追和,絕殺咁制

長追

河床 洛辛堡 小保加 半大..
原來真係有古怪

屌你老母獨立隊廢撚到

應該買火焰

2:0 NG就唔柒追了
第二球無追 第一球12M真係無得講
阿甲

等賠率高d再入主ng

火焰次次作客受讓都守到和.
半場不敗就全場不敗,
半場敗就全場敗(全計作客)
但係尋日多倫多都比新英倫屌打左一波

咁快開3.5/4

純粹撐下小豬

比我都會買火焰
因為同多倫多一樣都係長撐
拿模就撐主場(今場買左西雅圖)
火焰睇即場算

西雅圖見讓半一就果斷飛左
等睇nba

小保加請撐下去
陣間睇撚住火焰再睇埋騎士對勇士

小保加再ng plz

應該係預大家食半格..
我都心急買左 係有小小後悔.
不過西雅圖主場唔錯,係上場作客比哥倫布屌打左一波

阿甲又2.5大
喜欣又中
岩先on9系統維護跟唔到

小戶胃心水分享:
4/6
大阪櫻花[-0.5/-1] 重心✅
大阪飛腳[0/-0.5]❌
磐田山葉 對 大阪飛腳9.5B❌
浦和紅鑽[0/-0.5]❌
AIK蘇納[-0.5/-1]✅
諾高平重心✅
荷蘭[-1]盤 小注✅
小保加[0/-0.5]
芝加哥火燄[0/+0.5]
侯斯頓戴拿模[+0.5/+1]

美職心水

大家點睇？ 最後入左2:0 跟左 $500

幾時先可以唔比霉狗當燈

佢自己好好咩

貼錯 講緊 bet365 有幾分鐘 下隊主 1.0幾

入多粒

大胃世界第一

霉西足球心水/AV精選:
祖雲縮得太後 抵輸

輸撚左講句抵輸 再上幾場都炒撚哂
自己咪又係比黑單收左皮先要收山

有無人小保3.5b

大家點睇bet365 有幾分鐘 主下隊 1.071 ？

暗示比你會入下球,下次早d講出黎

我見到咁 即買左$500
我估係係有人收到料 大注車左落去 之後bet365封盤封到半場

天氣

查比繼續入波啦
保加就頂實

開錯盤姐
果時狗會做1.97

我都有開住365睇即場
但就無睇到賠率,岩先係床到見到佢2:0先彈番起身
原來有暗示

本黎真係幾黑
比霉狗吠完之後就8連

但佢本身都係2倍左右 ... 一變變左1.071

系統問題
完

查比做得好

就無話邊個黑邊個唔黑
放心水出黎比人跟,又無拎槍,跟左輸唔起就唔好賭
輸打贏要之後話人燈,真係好撚on9.
佢話你燈個句我都有見到,但我望番佢出個d.
都唔好得去邊

霉西足球心水/AV精選:
果條大胃係咁出毒水 摺埋佢啦 4成都冇
唔好燈到保方冇冠呀求下你

1.1K
[5:27:10 PM] 霉西足球心水/AV精選:
跟你搵食就死囉4成都冇仲要keep住出水🤢

依家先0-2

上場主場0:0 作客先屌打人 佢老尾

查比 比多一球

仲要狂fake goal

仲有 bet365 42分幾就show補時2分鐘
最後45+2 準時完

成日都下半場秒入

朋友叫我買半場0:0 估唔到開埋全場都係0:0
查比今年升班馬 癲撚左咁都唔係主場0:0咁弱智掛

個盤手開錯姐
狗會都會開錯啦

停一停先

小保加升水未

多得佢吠
點知佢果日5中0

阿甲差小保加就全2.5大了
喜欣又中一場

佢依家都柒到唔敢出水

8.5c

升多少少水位入NG

太奇怪

火焰
西雅圖
買左西雅圖又後悔可唔可以跳船買番對家輸水位

好出奇咩 阿甲一向都係受操控

連8x分鐘腰斬一場波都做得出 有咩咁出奇

你訓過未 屌完岩岩場角咁快又起身

去緊返工了

咁可能唔係關錯盤

6c

又連角

即入個9.5s
睇live真係唔敢入小保加ng

做戲既野

俾人㩒屌返

玩命遊戲

9.5 big

查比高恩斯又唔見侷炒高士路屌佢老母

G持

查比 比多一球開個全大啦

今日係阿甲大波日

8.5細買少少

次次買美國波都0比0
燈下佢先

加多注8.5 big

加唔切

7c

半2全2

班美國佬又遲到?

高士路快d入啦

買咩好 美職

3:0...唔追真係慘

3:0 冇買到

唔敢買

保加cashed

喜欣又中埋 大波 + 小保加-1

查比快入啊

買左盤加細波

今日係大球日!

-2c

-3 C

9.5 big

奧蘭多城

獨立隊唔死都無用 又唔識追和又刷角

美國佬例遲係習慣?

3.5b -1
9c

仲未開波

查比全大已死

9.5 big

-2

終於開

美國仔臨完場連c啦

-1c呀快啦

9.5 need jump

補3分鐘

8.5 都jump

查比真係... 我個全大

似8 角完

9527 4分鐘就gel 8.5s
唔撚係中呀

3:0 8c ft

高士路 0:2 查比
小保加 3:0 獨立 8c

睇睇美職先

Kaka傷左

火焰已屌

火焰fg

火焰中柱

小豬朋友隊

7.5b?

火焰0比0我生吞紅蘿蔔

奧城fg樓下被狗屌

反彈比樓上

1c

奧難多

魔術

奧蘭多城 半場 1/1.5 入球細

至少食半格

騎士

奧紅牌

奧撚多RC

卡卡隊 RC

以為。。。。。goal

RC

買左支持飛

直接紅牌 笑撚左

買左騎?

紅左重勁

卡卡隊rc

差兩場

Fg 先啦講咁撚多

受傷左1分鐘 仲未開番

+8.5受讓

贏啦 上次輸左場 今次重整陣形 受住8.5打

大胃bb 好勁

芝加哥fg啦

情感飛 贏當bonus

火焰次次作客受讓都拎撚住半格
今次對面紅鳩埋
火焰出力
陣間西雅圖出力

丞相

勇士節奏比人打亂左 要叫個暫停先

芝加哥火焰 一定半和

多謝

2c

芝加哥我個早餐得未 fg

又唔訓呀屠柒

請支持我手足球玉

連登有無得pm

訓了

1.5 2.5b

早呀安搭

屌早知all in火焰

火焰而家都仲未入 好垃圾

臨訓前睇中奧林普 圖庫曼 高士路同小保加 但馬會4點封左

入未呀

唔撚係啊嘛
美職唔刷角!?屌

應該要好彩佢封左
中2輸2

紅撚左都未入
又學上次食住半格走?

3/8

中硬？

James上籃fail 準備2:0都似 訓覺

半0全3

火焰0比0我生吞牛歡喜

西雅圖 有冇同路

早飛買左

不了 芝加哥要fg

10點起到再睇 火焰fg得1.6

屌呀 kd好屈

無PM好煩 你見有D 直頭貼AC出黎

未rc前買左

+1 見佢由1.3磨到1.6

最多唔入 應該唔會失
半場不敗全場都不敗 呢一季都係
半場敗就全場都敗
撐左半場了

咩都改良左就係無PM

有pm就多厹

紅左主無啦無啦

見D人論壇都食到女 堅好野

騎士又輸 心死

不如奧蘭入球先 再比人杯啦

這些機會 波post手足無限資金都食唔到

都預左俾勇士屠

等主場

雞多

食靚妹要樣身高 食中女先要錢

老了中女照要

想賭NBA 而家仲可唔可以過大海開AC?

季後賽先好買

火焰千祈咪入吖
今日餐過橋土匪凍奶茶靠你啦

火焰真係好垃圾

0.83 8 0.83 0.83 160.5 0.83 好似送錢咁

咁失啦

想allin

開波前總分161就大

6.5b 很想要

0.90 221.5 0.90 即場變左咁

抽中你比戶口pls

All in ed

唔係掛

芝加哥公牛快入

入啦芝加哥咪撚再玩野

1.5 1.5b 起機失敗

卡卡入黎絕殺啦

屌兩隊都好撚廢

美職伏撚到

奧蘭多城會入波先

認命 垃圾火焰打多個都唔識入波

主

又紅

又紅?

早晨

...

2rc

紅左特別勁

紅都封盤

芝加哥入未

冇要到 5c了

邊面紅

主 2nd rc

11打9

賭埋呢兩場要飛了

打mma打踢波
又紅

2紅都唔入 解散啦

布文

12碼絕殺啦仆街

火焰咁都唔入真係返屋企打飛機做廢青算啦 咪撚再踢波

打多2個人 一粒都入唔到

淨返廿四分鐘

6.5b就快出番黎

奧蘭多九個喺哂禁區

紅左死守 反而可能入唔到

芝加哥入波啦屌

火燄唔贏我真係抵輸

補無入球

2-0 rc =20倍主

卡卡送角

送角

主隊過唔過到半場

我仲買左大波

客ng受害者
留名區

客ng
1.5B
2.5B
無入球
點都中一個掛

已買2.5大

加多注客入
唔中我又含

1.5大

6/8

有料

補時都夠入波

後面留4個咁多做乜,對面大巴,連反攻都唔打,留兩個咪夠囉

火燄唔入我就戒美職

我屌咩 自己友企哂係禁區 小豬就係出面猜猜猜 兩邊唔斬入去

半一 大

仲有12分鐘千祈唔好臨尾香呀

10點買咩好？

輕鬆補飛

me2

是但搵一邊入一粒啦

真係冇眼睇

買左1.5b 200 2.5b 200

一係唔入 一入就要客入

火𦦨入未

打左去美國
條鬼佬話90分鍾入

又無多2舊

咁囂張

9條友都頂得住

未買刷乜撚

ok 導shit

7.5b 收米

打多兩個都入唔到，廢

人地塞哂係禁區

奧蘭多防衛者

千祈唔好入
最多今日譚仔過橋我食雙特辣

買唔到刷乜撚

9c

屌 早知唔撚補7.5s

火焰勁撚到
打多2個輕鬆0-0

睇住個Chicago NG 1.4>4.05

$20輕鬆補飛
奧蘭多40倍

升幾多都冇用

10c

屌10c

屌買唔到就中

中楣

美職真係咩波都做得出

咁都唔入

求直播走數輸一世

做咩推返上黎

最後10分鐘刷左4c

放過小弟
熟食好冇

又中柱

500蚊睇人食牛歡喜
你係吞先好

廢物

又中楣

有運

你班衰人

頂得住

俾左400 抵

中咗個最唔想出現既

1.5b都開唔到

下場半和

多兩個人都入唔到

即場唔派彩係咩玩法

大包圍

今場豬300 但有得睇人生吞牛歡喜

係唔係去新界 直接咬甩D走地牛個閪?

比次機會 下次唔敢

場波真係我也是醉了

十點買咩好

希望十點開番主

角細?

訓醒買左280

終極西職

戴綠帽作客又畀人強姦
大波

侯斯頓作客仲垃圾過依場既火焰
會唔會係時侯反底

雅圖 讓半一

無丹普西

改咗撘半開波

半全大 角細

Check in 啦 仲玩

客fg
半大
全大
角大

冇丹普西架閪雅圖

客隊有沒過過半場

入波只要一球中網

買左下盤27%控球率

係中場射埋去

定d黎 尋日場u20美國都係咁

戴綠帽又被屌打

中場射中後衛腳死角彈入

14場 主場不敗 客場不勝

角球

戴綠帽作客咁西
失球100%

個撚個gel曬主隊咁

和波

買半一上盤最唔想見到
0-0 0-1
買下盤最想見到0-0

呢到已經係gel頭po

未入角

大波又收皮

屌波就屌波啦

半大跳樓 揮手區

兩隊一個主場入波少一個客場入波少 馬會開盤唔會死錯人

你gel佢，佢又gel返你
有咩意思

主隊真係差個好D既前鋒

又開下盤

3.5b

唔會又0比0掛
買左13倍 唔敢燈

廿蚊0:0

五倍定十三倍

針得 仲未入

其實半一下盤真係好抵買...
以前買開上盤輸到仆撚哂街

五倍 岩醒

8.5C

0-0不是夢

買左上盤 補左00

想買客FG

多謝阿甲😂😂

5c 點買角好

主廢極都會有一球
芝加哥咩紅2件都入唔到

半細全格

剛miss左買11c細的機會

全中

主隊仲未入就要針

兩場都0比0
美國佬當左球場係休閒區？

都係唔玩 收手先

上盤必中

修斯巴 上左4K係咪派我呀？

屌起身一睇想買冇買到果d中哂

成日見你中

波強2:1

打和齊索一分

無敵既結衣

當然啦 應承左你

但我用緊web lihkg 你介唔介意碌上少少搵我個TG

你都中過

有圖=無圖
多圖=1張圖
無圖=真係無圖
差不多道理

依場開主啦

我話佢買波

冇買仲lm
本身想買奧林普小保加二串一

魔術紅2件都唔洗輸

唔屌你了

我同你一樣 仲有圖庫曼主w 高士路 不過4:00封哂就訓

屌連c雅

美職唔買角大抵輸

西雅圖贏啦

0-0 0-1ok?

而家入11.5b?

西雅圖

主隊仲未日 針了

候斯頓戴拿模

西雅圖係日職三箭

頂埋
我要六連呀

船已跳

連c

8.5cashed

日日跟足 尋晚訓左無跟你就咁旺

訓醒遲咗買角大 入咗12.5B

戴冷帽就入咁

又連

今朝d美職係咪約埋唔入波

客就入

今日跟返

1-0

1:0

Goal!!!!!

1-0 唔洗針

屠柒!!!!!!!

用針黎屌波有用

跟左下盤阿

我屌 小保加同呢場 真係唔該

以死相逼

客fg咁就冇咗

唔quote list做煩膠了

今日 12場 中8 輸4

心水陳盧

2:1

頂實呀西雅圖

輸死了

真係無圖

1：0

真係主場龍作客蟲

支持球玉

鹿島鹿角 客勝 ✔️
美國U20 [0/+0.5] ✔️
大板櫻花 [-0.5/-1] ✔️
大宮松鼠 [0/+0.5] ✔️
Fc愛緩 [0/+0.5] ✔️
葡萄牙u20 [0/+0.5] ✔️
柏雷素爾 [0/+0.5] ✔️
利斯菲體育會 [0/+0.5] ❌
法林明高 [-0.5/-1] ❌
阿里辛特 主Win ❌
洛辛堡 主Win ✔️
薩普斯堡 [-0.5/-1] ✔️
愛爾蘭 入球雙 ✔️
河床 [0] ❌
白蘭恩 [0/+0.5] ✔️
彭美拉斯 入球雙 ✔️
邦迪比達 入球細2.5s✔️
班非特 入球細 2.5s❌
小保加 入球單 ✔️
芝加哥火焰 [0/+0.5] ✔️
20中15

戴拿模日啦

支持大胃

雪炫 好勁

冇logo點入呀孟德兄

岩岩訓左
火焰的確 半場不敗 全場就不敗 入波就難了一點
0:0完場 補左小小無入球
西雅圖頂撚實 上場比哥倫布機員殺左一波
今次屠後拿模

應該仲有球

唔係佢死就我死

你派我先啦米修

一諗起火焰果場就火都黎 11打9都唔識入

小弟就黎生日 比小小旺氣黎先 西雅圖

西雅開始縮應該1球完

my channel

無左400

其實美職作客就預左
主場龍 作客蟲.
多倫多FC比新英倫革命屌打就知咩事

我有入嫁雪炫

做出黎架姐
其實有咩可能係差咁遠

幾好文采

我都唔知 但真係盲追主隊,我諗你輸可以番黎搵我

Fk1:1 and 13c 我派100

lm 屠柒派我

留左名先 陣間真係1:1的話求你派我先

有跟，幾準

我都係等球玉派 就死
都係比球玉話點解咁準都可以輸錢 先直接買落去
本來3連中,驚驚下變得2連中..追緊數

我feel到你奧特普好dup春

11c

11.5大啦

支持 會有

支持你個支持

跪求比多兩隻角黎

呢幾日都冇乜波賭，點追數

1600 有啦

會有 加油

得d廢青，南美西波

無買無得輸打贏要. 小保加個場贏番就好.
自己唔敢對其他人無辦法.
買落去上盤之前見到有人買左下盤,我就放棄左

幾日都有早波

6點有場日假

多謝支持我會努力

賭波就是心理戰
一動搖便輸了

玩下

全格之力

南美波 本來要曬河床、小保加但睇完河床果場搞到我唔敢買小保加

南美波真係唔想掂，陣間場廢青同日假跟各位大蛇

自己都唔信
仲賭乜

差2隻角 come on

應該12c完場

今個星期細佬會追住大佬你含

所以咪買左小保加

11屍完

呢期你係大佬 我唔係 係咁先

奧林普-1已經可以買小保加-1

好多大佬

2-0 13c

落哂底斬埋出去 省中人 解圍
冇角

ky大球同小保加-1又中

12c

小保加-1好似好好分

3.8

全格

阿甲全部單頭買2.5大
唔中去斬死班仆街

多謝送角 不如送多一隻

河床果場真係太假 上下半場完全係兩隊，真係驚小保加又係咁

-1c

鼻派我

小保加贏左就拋開分數 下場可以和波踢假波

俾多隻角

玩角球旗

差d1:1

屌你守撚住 咪撚比人入啦西雅圖
屌撚多拿模一粒啦 次次主場咁撚屌,係威係勢咁
打一打沉佢

恥笑 客半單刀都唔入

射到咁笑撚死我

6場大呀，真係肉痛😭
全部2倍上

差D出事 入多球好過浪費機會

唔好scare me

美職作客會鬼掩眼 好似係

-1c呀

戴綠帽真係完美演繹主場龍作客蟲

我係想買最後個2場大
尾2個場維護,屌左聲

多倫多fc上場都係

唔講埋火燄點得

半單刀，不過好彩條7菇6射到咁屎

火焰受讓食住半格走 半場不敗全場不敗
幾次都係受讓食住走

-1c啊 please

乞e點派你

要靠客隊

閪雅圖唔攻等比人入

邊隊主場邊隊贏

不了!!!!!!!!!!!

我5:15開返即刻買

唔要基佬

補3分鐘 快完

我買極買唔到就放棄左

頂唔到咁夜 爆肝

屌你老尾西雅圖又射偏
半格都食呀 最好絕殺全格啦

屌 角呀

12都唔夠

啱聽

哇屌你,意大利上場KO左法國都仲有平手盤,仲唔ALLIN 等乜

係咪真嫁撈月巴

我變身紅絲，你就唔會咁講！

吹雞啦屌你 完場呀

硬膠小姐

但係贊比亞都ko德國

我都睇好意大利拎冠

完場個時話你知

派me 有無人

德國垃圾

睇一睇陣間買乜
意晉
不死雞

唉

嘩一陣果三場完左要等到兩點幾先有波

屌 得半格

同屠柒同路個心好定 半格都好開心

無你咁高水
仲要買得300

意晉高水高平手盤
好撚伏

係都要爆埋11.5

仲有開唔到13

保障番姐 平手盤造熱左

唔理了 我應該買贊比亞

Thz

咁快決定

買大波

Cash out 留返500玩

贊比亞有條撚樣打斯巴達

結衣叔食 派100

Same here

成朝贏左95蚊

隊尾係邊度

啱啱join咗你channel！

應承左尋日400上到3k定4k就派佢

報名先

尋日玩足一整日波，負數，好灰好頹廢。所以今日做個真契弟算喇，唔度波，跟各位大佬買。請各位踴躍俾料！

多謝公子支持
一陣四點場波都會有心水

想join

熊本真係

我join左好耐 有無贈品

比祖記攪到我死左
要重新上路

如果有會員卡，我果張排681。好多資深會員喺前面。

意大利由平手轉左讓平半 各位手足點睇

你揸主意 我跟你

意大利U20[-1] 4.70

意大利開到我又試下抽一個含

英格蘭U20[-1]3.65

Ok?

唔OK 博命

意大利加不死鳥

琴日 何蘭開唔到主其他
唔係今日可以派了